香港地有邊度有mmj賣？

Lm

Cotwo

Mmj柒喎Ching

澳門有

我覺得不錯
有啲
Mmj x fcrb個件都幾正

No la，唔想過去